第一次試用阿婆底褲cu銅芯口罩 其實我是拒絕的！

呀……當我第一次知道要拍那個阿婆底褲cu銅芯口罩的時候，其實我是拒絕的！因為我覺得……呀……你不能叫我戴、馬上戴，第一，我要試一下，我又不想說……你拍一個廣告拍完以後加了很多特技，那頭髮動啊……很黑！很亮！很柔！結果觀眾出來一定罵我，根本沒有這種頭髮！這證明上面那個是假的……我說先要給我試一下。後來我經過也知道他們是中藥的，而且沒有那種化學成分的。那……洗了這個月……這個月下來之後呢……起碼我用了很舒服。現在呢……每天還在用！每天還在用呢……我還給了我成家班用！來！來！來！大家試試看！那我跟導演講︰「拍的時候就拍！拍完之後，這個頭髮就是我的頭髮，就不要加，再加特技上去，加到沒有就是這樣子！我要給觀眾看到，我用完之後是這樣子，你們用完之後，也是這樣子！

有冇人幫手改 懶

上j圖比你 幫手改 全能既連登仔